jj插沙 去旅行唔識開熱水爐點搞

明明開咗但冇熱水 垃圾bnb

冇熱水咁咪沖凍水

成三十五度 沖凍水咪一樣

收皮啦死黑鬼

我之試住bnb都見過呢舊野
好似係水龍頭啲水既溫度？